試試兩百上五千 歡迎留名

琴日買左一條執左$300

一日一條

留名

本 $200

贏 $310 = $510

買左 $300 仲有 $210

輕輕一推

1

2

3

4

5

6

7

屌你

屌你老尾

劉明 支持

半大。2:35

半0:0/1:1
全1:0/2:1

半和 叫糊

80分鐘補飛

餘額$110

屌 On9

出多口戈

屌 最後俾對家入

唉買今日買埋呢條 唔中就收皮

叫糊